### Añadir marcadores aleatorios con zoom por defecto

Esta opción es válida para cuando queramos añadir un mapa con una cantidad de marcadores aleatorios en un punto concreto.

Esto servirá para mostrar una demo sin tener que añadir los marcadores a mano de una manera sencilla y sin implementar muchas configuraciones.

En este apartado, se mostrará el nivel de zoom a 12, que será el establecido por defecto. Esto es configurable y lo veremos en el [siguiente apartado](./random-markers-select-zoom.md).

Lo debemos de implementar teniendo en cuenta lo siguiente:

```typescript
    randomMarkers = true;
```

Añadiendo tanto en el componente como en el template:

```typescript
import { Component, VERSION } from '@angular/core';

@Component({
  selector: 'my-app',
  templateUrl: './app.component.html',
  styleUrls: ['./app.component.css'],
})
export class AppComponent {
  randomMarkers = true;
}

```

Aplicando en el HTML

```html
<ng-leaflet-map [mapId]="'random_markers_map'" [randomMarkers]="randomMarkers">
</ng-leaflet-map>
```

Obteniendo el siguiente resultado:

![Random Markers with Default Zoom level](./../../.gitbook/assets/07-random-default-zoom.png)

Y aquí la demo para que podáis probarlo en vivo con las diferentes opciones:

[Stackblitz - Marcadores aleatorios con zoom por defecto](https://stackblitz.com/edit/angular-leaflet-map-random-markers?embed=1&file=src/app/app.component.ts&theme=dark)

